救我

我隻倉鼠耳仔後面生咗啲脆脆地嘅嘢 同埋佢啲聲最近唔同咗好多

換下水，換下食物，環境乾淨d
自然好

佢把聲點解唔同咗

你想我救你定救你隻倉鼠？